|Основной функционал|Источник трафика|Возможное решение|
|--------|---------|-------|
|Новости|Нотификации|Кэширование с предварительным прогревом + доставка нотификаций порциями с задержкой|
|Информация о игроке|Возникновение пиковых нагрузок на эту страницу маловероятно| |
|Турнирная таблица|Естественный трафик|Кэширование + обновление кэша при изменении счета в матче|
|Список матчей|Естественный трафик|Кэширование + обновление кэша при изменении счета в матче|
|Информация о матче|Естественный трафик|Увеличение вычислительной мощности перед конкретными матчами|
